好憎落雨

其實你班人有遮行有瓦遮頭既地方係咩玩法
你班廢中廢老識唔識開遮架 下下滴哂d水埋來 條路已經夠窄啦 有遮又唔行出去阻住哂
你地唔係唔知你地又慢把遮又大到X咁
唔係針對你地 而係次次落雨天你地班廢中廢老真係好撚麻煩

而家有落雨？
仲有X係指乜？想知

騎牛區岩岩好大雨
x咁係助語詞